有冇人6月9 o係外蒙古

想揾人報local tour 依家暫時有兩個人 打算係六月九號報當地團 因為人越多就越平 所以睇下有冇巴絲都有興趣去 上網睇過最平係Khongor email問咗個價
2人：US＄99
3人：US＄81
4人：US＄71
5人：US＄64
6人：US＄59 per person per day

費用係每人每日 越多人就越平 包晒住宿同三餐 暫時諗住報4至6日嘅tour

有意tg:

善心打破零回覆

返嚟遊行啦

pmed

引蒙古人入香港抗爭啦

6月9全香港人都去左銅鑼灣遊行。無香港人係外蒙古